\begin{task}{9.56}
  Доказать, что матрица, обратная к симметрической невырожденной матрице, также
  является симметрической.
\end{task}

\begin{solution}
  По определению, симметрическая матрица -- это такая матрица, что $A^{T} = A$.
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      A^{-1} = (A^{T})^{-1} = (A^{-1})^{T}
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  Получаем, что $A^{-1}$ -- также симметрическая матрица.
\end{solution}
